警方努力姦淫~~~

忍唔到成日reply

笑撚死

做乜撚
唱又唱唔好
詞又寫得衰

黑警冇智力低能 冇學歷又冇愛心
一心只想著姦淫 含維尼條撚惡心
灣區的指引 新屋的拘禁
示意我再不可啞忍沉默